打造呢個詞語出現咗唔係好耐,但大家已經唔記得人話點講

可想而知共產中文係幾恐怖,仲有好多人用慣咗呢個萬能key詞語改唔到,起碼要load成分鐘先load到應該點講,打造=建造,製造,替造,建立,整,做

營造、創造

唔識就唔好獻醜啦講真

死番入你老母個閪到啦